你點發現自己有抑鬱？

如題，係咩令到你自己發覺自己真係病左？

連睇av打飛機都冇性趣

做咩都無心機，咩興趣都無曬
樓主可以係度呻下

連登仔日常抑鬱post

好明顯嘅心悶，即係果種好唔開心嘅時候會出現嘅感覺。有時訓覺都會悶到醒。同埋會突然做咩都冇哂心機，係咁訓覺。

症狀一模一樣 而且持續好耐嘅時候

見唔見隻 black dog?

所有熱衷既事無再有興趣
怕比人問點解唔開心

日日都食唔落嘢 瘦咗幾kg

近排先發現原來自己係抑鬱
已經持續咗好多年冇心機

好認真想問，係咪無失眠就代表無病？